《香港人 唔放棄 香港人》

我唔放棄您，你可唔可以唔放棄我？

陪我，一齊，行埋落去。

幾辛苦都好，陪我上山睇日出

推

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

要喊一齊喊

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

好撚唔開心 政府殺人
佢地究竟訓得安唔安樂
林鄭 我屌你老母臭閪

唔好走，我想日出時同你一齊見證

就算黑夜裡，也想和您抬頭看星。

唔放棄 陪住我 可以嗎

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

一個都不能少，集中推行動po

香港人唔好放棄
我會堅守到贏

大家要頂住
雖然喺街度大家可能擦身而過咗都唔知
但個信念 個心係連埋一齊

如果可以單打 誰會想獨鬥

沒有同伴，我們什麼都不是

我都會陪住您

或許有日 在某年某月某日的街角裡 興您同行

加油呀香港人！！！！

收到，多謝您呀！香港人

您都要加油呀

圖係網上朋友 未知出處
但真心多謝您

多謝每一個陪我的您

大家都係手足
唔開心可以發洩
但一定要堅持下去

今日勸唔掂兩老登記選民，軟硬試過
對佢地好失望，喺佢地面前失控喊左

唔投建制當贏左

義士不死 浩氣長存

香港人加油

有咩野想講既就係到搵人傾訴，一個唔夠搵夠十個人傾，傾到心情好番好唔好？